求一隻WINDOW XP既海盜遊戲名

我記得以前部DELL 廠機
有預設一啲小型單機遊戲
其中一隻係英文海盜遊戲
一開始限你係個碼頭
係咁傾計同買下野
之後先有錢買船出海
有冇人知咩名

WINDOW XP既年代

Koukai2 大航海時代2

唔係啊
全英的
but thx

The Secret of Monkey Island?

唔係
個畫面多數黃色的
but thx

另外大家記得去投初選
我投左先開POST架

Tortuga pirates of the new world

Sea of Thieves

好似係又好似唔係
啲界面好似
我記得隻game對話啲npc係2d
而且對戰好hea自動打 都係2d
but thx

我以前有揾到
係啲flash遊戲網到
應該唔係啲大作

我記得一開始個碼頭
有個船廠npc 好似賣木頭既

咁玩黎做咩

?

有人鍾意hea

大航海家？
海商王？

稱霸四海